是日晚餐 酒釀桂圓合桃包

點解成日食包做晚餐

麵包，正
邊度買

包身濕潤
包皮香脆
口感煙un
愈咬愈香
桂圓都好香
個包大個我個頭 30蚊

30蚊食飯啦

上幾個月去買好似夜晚7點後所有包都有折 唔知依家仲有冇

有 但係我通常晏就去買

邊個頭先 ?

最大果個頭

點解唔食飯

包好食d

太子?

嚐麥

夠架喇 你屋企人一齊食包包食飽?

獨自食包

獨自吃包包我 謝絕你監管